（9up）發夢夢到既其實係咪平行時空既自己

話說尋晚發個個夢好真實 令到我有呢個假設

喂係喎係喎係喎係喎